{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_012902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/daecheon-beach",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "大川海水浴場"
    },
    "text": "大川海水浴場\\n\n忠清南道 保寧市 新黒洞\\n\n大川海水浴場は、保寧マッド・フェスティバルが開かれる西海岸最大規模の海水浴場です。幅100m、水深1.5mで、3.5kmの海岸線に沿って、貝殻の入った白い砂浜が広がります。大川海水浴場から4km先に無人島であるタボ島が見えます。島全体が奇岩怪石でできていて、この島まで遊覧船に乗って行くことができます。また、海水浴場の北1kmのところにある大川港は西海岸の観光海運交通の要衝地です。西海岸の海水浴場のうち、一番有名な海水浴場である大川海水浴場は南西に長さ8kmほど続く規模の大きい海水浴場です。大川海水浴場は世界的にも有名なマッド（泥）の生産地であり、東洋では唯一の貝殻でできた特有の砂浜で一般的に砂よりも美しくて柔らかく、水深も浅くて水温も高めです。特に西海岸のほかの海水浴場に比べて干潟がないかわりに固い砂浜なので、海岸沿いの散歩や砂風呂なども楽しむことができます。また、西海岸高速道路が通っていて首都圏からも近く、多くの観光客が訪れるので海水浴場の周辺には宿泊施設や娯楽施設、便宜施設なども完備されているので利用するのにとても便利です。また、毎年夏になるど保寧マッド・フェスティバルをはじめとしたお祭りが数多く開催され、１年中観光客の足が絶えることがありません。海水浴場内には各便宜施設および休憩空間、文化芸術空間が完備されています。また、大川海岸祭り、ヨット大会、全国写真公募展、大学グループサウンド公演などの文化芸術イベントも行われます。アトラクションのある海岸ランドがあり、家族みんなで楽しむことができ、５万坪にもおよぶ青々とした松林にはキャンプ場もあります。保寧市では大川海水浴場を総合観光休養地として開発するために1989年~2003年まで各便宜施設はもちろんのこと、マッドパックや海水サウナなどを備えた健康総合センターとカジノ施設のある特1級観光ホテルも建設し、国際観光リゾートとしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "大川海水浴場はどこにありますか？",
            "answer": "大川海水浴場は、忠清南道保寧市新黒洞にあります。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "大川海水浴場は幅100m、水深1.5mで、3.5kmの海岸線に沿って広がり、貝殻の入った白い砂浜が特徴です。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場から見える無人島はどこですか？",
            "answer": "大川海水浴場からは4km先に無人島であるタボ島が見えます。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場の周辺に何がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場の北1kmのところには大川港があり、海水浴場の周辺には宿泊施設や娯楽施設、便宜施設なども完備されています。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場は何で有名ですか？",
            "answer": "大川海水浴場は世界的にも有名なマッド（泥）の生産地であり、東洋では唯一の貝殻でできた特有の砂浜があります。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場では何が楽しめますか？",
            "answer": "大川海水浴場では、海岸沿いの散歩や砂風呂などが楽しめます。また、海水浴場内には各便宜施設および休憩空間、文化芸術空間が完備されています。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場のアトラクションや施設はありますか？",
            "answer": "大川海水浴場にはアトラクションのある海岸ランドやキャンプ場があります。また、大川海岸祭り、ヨット大会、全国写真公募展、大学グループサウンド公演などの文化芸術イベントも行われます。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場はどのような観光地ですか？",
            "answer": "大川海水浴場は観光客の足が絶えず、海水浴場の周辺には総合観光休養地として開発された各種施設があります。また、夏には保寧マッド・フェスティバルをはじめとしたお祭りも開催されます。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場の近くに何がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場の近くには無人島であるタボ島や大川港があります。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場はどのくらい広いですか？",
            "answer": "大川海水浴場は南西に長さ8kmほど続く規模の大きい海水浴場で、幅100m、水深1.5mの海岸線があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 533
    }
}